{"translation-revision-date":"2023-12-15 01:23:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Genel"],"An error occurred while reverting the template.":["\u015eablon geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Export as JSON":["JSON olarak d\u0131\u015fa aktar"],"Empty template part":["Bo\u015f \u015fablon par\u00e7as\u0131"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Tema ve eklenti modelleri d\u00fczenlenemez."],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" kopyaland\u0131."],"Pattern renamed.":["Model yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Open code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7"],"Style revisions":["Stil s\u00fcr\u00fcmleri"],"Customize CSS":["CSS kodunu \u00f6zelle\u015ftir"],"Pattern categories":["Model kategorileri"],"Replace the contents of this template with another.":["Bu \u015fablonun i\u00e7eri\u011fini ba\u015fka bir \u015fablonla de\u011fi\u015ftir."],"Template preview":["\u015eablon \u00f6n izlemesi"],"Use default template":["Varsay\u0131lan \u015fablonu kullan"],"Choose a template":["Bir \u015fablon se\u00e7in"],"Swap template":["\u015eablon de\u011fi\u015ftir"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Bu s\u00fcr\u00fcm\u00fc uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler kaybolur."],"Default styles":["Varsay\u0131lan stiller"],"Reset the styles to the theme defaults":["Stilleri tema varsay\u0131lanlar\u0131na s\u0131f\u0131rla"],"Manage fonts":["Yaz\u0131 tiplerini y\u00f6net"],"Fonts":["Yaz\u0131 tipleri"],"Install Fonts":["Yaz\u0131 tiplerini kur"],"Library":["Kitapl\u0131k"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: %s.":["Y\u00fcklenen yaz\u0131 tipleri kitapl\u0131kta g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve teman\u0131zda kullan\u0131labilir. Desteklenen bi\u00e7imler: %s."],"Upload font":["Yaz\u0131 tipi y\u00fckle"],"and":["ve"],"No fonts found. Try with a different seach term":["Yaz\u0131 tipi bulunamad\u0131. Ba\u015fka bir arama terimi ile yeniden deneyin."],"Font name\u2026":["Yaz\u0131 tipi ad\u0131\u2026"],"Select font variants to install.":["Kurulacak yaz\u0131 tipi \u00e7e\u015fitlerini se\u00e7in."],"Allow access to Google Fonts":["Google Fonts eri\u015fimine izin ver"],"You can alternatively upload files directly on the Library tab.":["Bunun yerine dosyalar\u0131 do\u011frudan kitapl\u0131k sekmesine y\u00fckleyebilirsiniz."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Yaz\u0131 tipleri Google \u00fczerinden kurabilmek i\u00e7in do\u011frudan Google sunucular\u0131na ba\u011flant\u0131 izni vermelisiniz. Kurdu\u011funuz yaz\u0131 tipleri Google \u00fczerinden indirilir ve sitenizde depolan\u0131r. Sonras\u0131nda siteniz yerel olarak bar\u0131nd\u0131r\u0131lan bu yaz\u0131 tiplerini kullan\u0131r."],"Theme Fonts":["Tema yaz\u0131 tipleri"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Yaz\u0131 tipi \u00e7e\u015fitlerini se\u00e7in. \u00c7ok fazla \u00e7e\u015fit sitenizin daha yava\u015f \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na neden olabilir."],"Some fonts were uninstalled successfully and some failed.":["Baz\u0131 yaz\u0131 tipleri kald\u0131r\u0131ld\u0131, baz\u0131lar\u0131 ise kald\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Fonts were uninstalled successfully.":["Yaz\u0131 tipleri kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Error uninstalling the fonts.":["Yaz\u0131 tipleri kald\u0131r\u0131l\u0131rken sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Some fonts were installed successfully and some failed.":["Baz\u0131 yaz\u0131 tipleri kuruldu, baz\u0131lar\u0131 kurulamad\u0131."],"Fonts were installed successfully.":["Yaz\u0131 tipleri kuruldu."],"Error installing the fonts.":["Yaz\u0131 tipleri kurulurken sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Would you like to remove %s and all its variants and assets?":["%s ile t\u00fcm \u00e7e\u015fitlerini ve varl\u0131klar\u0131n\u0131 kald\u0131rmak ister misiniz?"],"Yes, uninstall":["Evet, kald\u0131r"],"No, keep the font":["Hay\u0131r, yaz\u0131 tipini tut"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s \u00e7e\u015fit etkin"],"variant":["\u00e7e\u015fit","\u00e7e\u015fit"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["\u00c7ok-koyu"],"font weight\u0004Semi-bold":["Yar\u0131-koyu"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["\u00c7ok-ince"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin. Bir CSS se\u00e7icisi eklemeniz gerekmez. Yaln\u0131zca \u00f6zellik ve de\u011feri ekleyin."],"Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"%s (removed)":["%s (kald\u0131r\u0131ld\u0131)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" JSON dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Import pattern from JSON":["Modeli JSON dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar"],"A list of all patterns from all sources":["T\u00fcm kaynaklardan gelen t\u00fcm modellerin listesi"],"An error occurred while reverting the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while renaming the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Template part renamed.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Template renamed.":["\u015eablon yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Breadcrumbs visible.":["Ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Breadcrumbs hidden.":["Ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 gizli."],"Show block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 gizle"],"Editor preferences":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Distraction free on.":["Dikkati toplama modu a\u00e7\u0131k."],"Distraction free off.":["Dikkati toplama modu kapal\u0131."],"All patterns":["T\u00fcm modeller"],"Editing template part:":["D\u00fczenlenen \u015fablon par\u00e7as\u0131:"],"Editing template:":["D\u00fczenlenmekte olan \u015fablon:"],"Editing navigation menu:":["D\u00fczenlenmekte olan gezinme men\u00fcs\u00fc:"],"Editing pattern:":["D\u00fczenlenmekte olan model:"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["De\u011fi\u015fiklikler yaln\u0131zca yeni yaz\u0131lara uygulanacak. Yaz\u0131lar\u0131n kendi ayarlar\u0131 bu ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Changes saved by %s":["De\u011fi\u015fiklikler %s taraf\u0131ndan kaydedildi"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s tarihinde kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s'de kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler (ge\u00e7erli)"],"Unsaved changes by %s":["%s taraf\u0131ndan kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler"],"Allow comments on new posts":["Yeni yaz\u0131lara yorum yap\u0131labilsin"],"Patterns content":["Modeller i\u00e7eri\u011fi"],"Filter by sync status":["E\u015fitleme durumuna g\u00f6re s\u00fcz"],"Search patterns":["Model ara"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Siteyi etkilemeden serbest\u00e7e de\u011fi\u015ftirilebilen modeller."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Site genelinde birbirine e\u015fit tutulan modeller."],"Last page":["Son sayfa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["\u0130lk sayfa"],"Action menu for %s pattern":["%s modelinin i\u015flem men\u00fcs\u00fc"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Bu model d\u00fczenlendi\u011finde, kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yerde g\u00fcncellenir"],"Empty pattern":["Bo\u015f model"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Bu \u00f6zelle\u015ftirmeleri silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["D\u00fczenlemek i\u00e7in Enter tu\u015funa, modeli silmek i\u00e7in Delete tu\u015funa bas\u0131n."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Model silinirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Learn about styles":["Stiller hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Open styles":["Stilleri a\u00e7"],"Reset styles to defaults":["Stilleri varsay\u0131lanlara d\u00f6nd\u00fcr"],"Save panel":["Panoyu kaydet"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Boyutu daha b\u00fcy\u00fck art\u0131\u015flarla de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in Shift tu\u015funa bas\u0131l\u0131 tutun."],"Open command palette":["Komut paletini a\u00e7"],"View site (opens in a new tab)":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle (yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Open Navigation":["Gezinmeyi a\u00e7"],"Document not found":["Belge bulunamad\u0131"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Yaz\u0131 \u015fablonu, her yaz\u0131y\u0131 ya da sayfay\u0131 bir sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi bir yaz\u0131 ya da sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc, bir yaz\u0131 ya da sayfa listesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ayn\u0131 \u015fablonun birden fazla sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131labilece\u011fini unutmay\u0131n, bu nedenle burada yap\u0131lan herhangi bir de\u011fi\u015fiklik sitedeki di\u011fer sayfalar\u0131 etkileyebilir. Sayfa i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki `Geri` d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Editing a template":["Bir \u015fablonu d\u00fczenlemek"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Art\u0131k sayfa i\u00e7eri\u011fi site d\u00fczenleyicisinde d\u00fczenlenebilir. Sayfan\u0131n \u00fcst bilgi ve alt bilgi gibi di\u011fer b\u00f6l\u00fcmlerini \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kullanarak \u015fablonu d\u00fczenlemeye ge\u00e7in."],"Continue":["\u0130lerle"],"Editing a page":["Bir sayfay\u0131 d\u00fczenlemek"],"Back to page":["Sayfaya geri d\u00f6n"],"You are editing a template.":["Bir \u015fablonu d\u00fczenliyorsunuz."],"Edit your template to edit this block.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in \u015fablonunuzu d\u00fczenleyin."],"Editor Canvas":["D\u00fczenleyici tuvali"],"Editing history":["D\u00fczenleme ge\u00e7mi\u015fi"],"Last edited %s":["Son d\u00fczenleme %s"],"Change publish date":["Yay\u0131n tarihini de\u011fi\u015ftir"],"Hide this page behind a password":["Bu sayfay\u0131 bir parola ile gizleyin"],"An error occurred while updating the status":["Durum g\u00fcncellenirken bir  sorun \u00e7\u0131kt\u0131"],"Change status":["Durumu de\u011fi\u015ftir"],"Publish automatically on a chosen date.":["Se\u00e7ilmi\u015f tarihte otomatik olarak yay\u0131nlar."],"Waiting for review before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce inceleme bekliyor."],"Not ready to publish.":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r de\u011fil."],"Page":["Sayfa"],"Page (selected)":["Sayfa (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Close Styles":["Stilleri kapat"],"Revision history":["S\u00fcr\u00fcm ge\u00e7mi\u015fi"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Stil de\u011fi\u015fiklikleri kaydedildi\u011finde revizyonlar zaman \u00e7izelgesine eklenir."],"Close revisions":["Revizyonlar\u0131 kapat"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Alt yaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Sayfa \u00e7\u00f6pe at\u0131l\u0131rken bir  sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" \u00e7\u00f6pe at\u0131ld\u0131."],"< 1 min":["< 1 dakika"],"%s mins":["%s dk"],"Unknown":["Bilinmiyor"],"Parent":["\u00dcst \u00f6ge"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Zamanland\u0131: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Yay\u0131nland\u0131 <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["T\u00fcm sayfalar\u0131 y\u00f6net"],"Loading pages\u2026":["Sayfalar y\u00fckleniyor\u2026"],"Browse and edit pages on your site.":["Sitenizdeki sayfalara g\u00f6z at\u0131n ve d\u00fczenleyin."],"Create draft":["Taslak olu\u015ftur"],"Draft a new page":["Yeni bir sayfa tasla\u011f\u0131"],"An error occurred while creating the page.":["Sayfa olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Review %d change\u2026":["%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026","%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026"],"Activate & Save":["Etkinle\u015ftir & Kaydet"],"Activating":["Etkinle\u015ftiriliyor"],"Manage your Navigation menus.":["Gezinme men\u00fclerinizi y\u00f6netin."],"No Navigation Menus found.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Gezinme men\u00fcs\u00fc (%s) kopyalanamad\u0131."],"Duplicated Navigation menu":["Kopyalanm\u0131\u015f gezinme men\u00fcs\u00fc"],"%s (Copy)":["%s (Kopya)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["\"%s\" gezinme men\u00fcs\u00fc yeniden adland\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Renamed Navigation menu":["Gezinme men\u00fcs\u00fc yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["\"%s\" gezinme men\u00fcs\u00fc silinemedi."],"Deleted Navigation menu":["Gezinme men\u00fcs\u00fc silindi"],"Navigation Menu missing.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc eksik."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Gezinme men\u00fcleri, ziyaret\u00e7ilerin sitenizde gezinebilmelerini sa\u011flayan \u00f6zel haz\u0131rlanm\u0131\u015f blok derlemeleridir."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Navigation title":["Gezinme ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Fully synced":["Tamam\u0131yla e\u015fitlenmi\u015f"],"Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"Syncing":["E\u015fitleniyor"],"This is the %s pattern.":["Bu %s modelidir."],"Go to %s":["%s blo\u011funa git"],"No template parts or patterns found":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 ya da model bulunamad\u0131"],"Loading patterns\u2026":["Modeller y\u00fckleniyor\u2026"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Bu siteyi d\u00fczenlerken kullan\u0131labilecek modelleri se\u00e7in."],"This pattern cannot be edited.":["Bu model d\u00fczenlenemez."],"Create pattern":["Model olu\u015ftur"],"An error occurred while creating the pattern.":["Model olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"template\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Kategoriler ve etiketler ile birlikte blog sayfalar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek varsay\u0131lan g\u00f6nderi say\u0131s\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Baz\u0131 \u015fablonlar bu ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Posts per page":["Bir sayfadaki yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Yaz\u0131n\u0131n sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ve sayfa sosyal medyada payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" geri al\u0131nd\u0131."],"Select what the new template should apply to:":["Yeni \u015fablonun neye uygulanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in:"],"E.g. %s":["\u00d6rn. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? Modeller i\u00e7inde bulabilirsiniz."],"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"Last modified":["Son de\u011fi\u015ftirilme"],"Examples of blocks":["Blok \u00f6rnekleri"],"Global styles revisions":["Genel stil s\u00fcr\u00fcmleri"],"Go to the Dashboard":["Ba\u015flang\u0131ca git"],"Toggle top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Toggle list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\/kapat"],"Toggle spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modunu a\u00e7\/kapat"],"Toggle distraction free":["Dikkati toplama modunu a\u00e7\/kapat"],"Toggle block inspector":["Blok denet\u00e7isini a\u00e7\/kapat"],"Toggle settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Manage all of my patterns":["T\u00fcm modellerimi y\u00f6net"],"My patterns":["Modellerim"],"No patterns found.":["Model bulunamad\u0131."],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sunulan \u015fablon par\u00e7alar\u0131nda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sunulan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"This is the %s template part.":["Bu %s \u015fablon par\u00e7as\u0131."],"Express the layout of your site with templates.":["\u015eablonlarla sitenizin d\u00fczenini olu\u015fturun."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"Template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Styles actions":["Stil i\u015flemleri"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panosunda %s stillerini a\u00e7"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Style Variations":["Stil \u00e7e\u015fitleri"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131 ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Template parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Loading templates\u2026":["\u015eablonlar y\u00fckleniyor\u2026"],"Apply globally":["Genel olarak uygula"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun tipografisini, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygular."],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"Distraction free mode deactivated":["Dikkati toplama modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkati toplama modu etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkati toplama"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer bile\u015fenleri gizleyerek dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 g\u00f6rsel unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, 1. ile 6. d\u00fczey aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Toggle distraction free mode.":["Dikkati toplama modunu a\u00e7\/kapat."],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Pattern":["Model"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" olu\u015fturuldu."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilmi\u015f belirli \u00f6ge i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6ge i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6geler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6geler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar Ara"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6geyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tek \u00f6ge: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Tek \u00f6ge: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki son yaz\u0131lar\u0131n bulundu\u011fu bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015ftur"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131n\u0131 y\u00f6net"],"Summary":["\u00d6zet"],"Edit template":["\u015eablonu d\u00fczenle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n. \u00d6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubukla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sunuldu\u011fu \u015fekilde kullan\u0131n."],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni sat\u0131r i\u00e7i koda d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin \u00fczerini \u00e7izer."],"This Navigation Menu is empty.":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fc bo\u015f."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7in."],"Search for blocks":["Blok ara"],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stillerle teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisinde bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Close block inserter":["Blok yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 ya da sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle."],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Bold":["Koyu"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Light":["Hafif"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["Yat\u0131k"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015fa aktar"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"Added by":["Ekleyen"],"An error occurred while reverting the pattern.":["Model geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Replace template":["\u015eablonu de\u011fi\u015ftir"],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while renaming the template.":["\u015eablon yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6geyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz. \u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin ya da ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu iste\u011finize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Ya da isterseniz bunlar\u0131 teman\u0131za b\u0131rakabilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n ya da t\u00fcm\u00fcyle yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun. D\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti ya da yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografiyi, d\u00fczeni ve renkleri se\u00e7mek i\u00e7in <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst bilgiden alt bilgiye kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Tuval boyutunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon par\u00e7as\u0131ndan ay\u0131r"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7eneklerini sunmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel de\u011fi\u015fimler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 de\u011fi\u015fim ekleyin."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Sitedeki \u00e7e\u015fitli genel bile\u015fenlerin paletlerini ve varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Elements":["Bile\u015fenler"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 bile\u015fenlerin tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Areas":["Alanlar"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyicide beklenmeyen bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131ndaki bloklar ve tuvalin d\u00fczeni ile nas\u0131l etkile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili ayarlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin."],"Area":["Alan"],"Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Template options":["\u015eablon ayarlar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapat"],"Layout":["D\u00fczen"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Block Library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Ayarlar"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Open save panel":["Kaydetme panosunu a\u00e7"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imleci bulunsun"],"Patterns":["Modeller"],"Typography":["Tipografi"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt bilgisi"],"Slug":["K\u0131sa ad"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6pe at"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu kapat\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7izer."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni yat\u0131k yapar."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni koyu yapar."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme karakteri"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ya da gizler."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"term\u0004Remove %s":["%s terimini kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama sorunu"],"Blocks styles":["Blok stilleri"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Category":["Kategori"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Blocks":["Bloklar"],"Pending":["Bekleyen"],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\"%s\" \u00f6gesini silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Footer":["Alt bilgi"],"Block":["Blok"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Status":["Durum"],"Videos":["Videolar"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Clear":["Temizle"],"Colors":["Renkler"],"Saved":["Kaydedildi"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Template":["\u015eablon"],"Navigation":["Gezinme"],"Styles":["Stiller"],"Words":["S\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Learn more":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"No page found":["Sayfa bulunamad\u0131"],"Custom":["\u00d6zel"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"General":["Genel"],"Palette":["Palet"],"Text":["Metin"],"Page title":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"No results found.":["Herhangi bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Ayarlar"],"Yes":["Evet"],"Blog title":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Help":["Yard\u0131m"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Pages":["Sayfalar"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Search":["Ara"],"Add":["Ekle"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Private":["\u00d6zel"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Redo":["\u0130leri al"],"Password":["Parola"],"Header":["\u00dcst bilgi"],"Install":["Kur"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Name":["Ad"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Categories":["Kategoriler"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Apply":["Uygula"],"Undo":["Geri al"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"No":["Hay\u0131r"],"Author":["Yazar"],"Draft":["Taslak"],"Published":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}