{"translation-revision-date":"2023-12-15 01:23:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Uncategorized":["Genel"],"Preview in a new tab":["Yeni bir sekmede \u00f6n izle"],"Pre-publish checklist on.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi a\u00e7\u0131k."],"Pre-publish checklist off.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi kapal\u0131."],"Disable pre-publish checklist":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini kapat."],"Breadcrumbs visible.":["Ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Breadcrumbs hidden.":["Ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 gizli."],"Show block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 gizle"],"Editor preferences":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyiciyi profil ayarlar\u0131n\u0131zda etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Distraction free on.":["Dikkati toplama modu a\u00e7\u0131k."],"Distraction free off.":["Dikkati toplama modu kapal\u0131."],"Post overview\u0004Outline":["Anahat"],"Post overview\u0004List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Toggle code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7\/kapat"],"Toggle top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Toggle list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\/kapat"],"Toggle fullscreen mode":["Tam ekran modunu a\u00e7\/kapat"],"Toggle spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modunu a\u00e7\/kapat"],"Toggle distraction free":["Dikkati toplama modunu a\u00e7\/kapat"],"Toggle block inspector":["Blok denet\u00e7isini a\u00e7\/kapat"],"Toggle settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Hide & Reload Page":["Sayfay\u0131 Gizle & Yeniden Y\u00fckle"],"Show & Reload Page":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve sayfay\u0131 yenile"],"Manage patterns":["Modelleri y\u00f6net"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["S\u00f6zc\u00fck:"],"Characters:":["Karakter:"],"Distraction free mode deactivated":["Dikkati toplama modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkati toplama modu etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Show and hide admin UI":["Y\u00f6netici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve gizle"],"Document Overview":["Belge \u00f6zeti"],"Distraction free":["Dikkati toplama"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer bile\u015fenleri gizleyerek dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 g\u00f6rsel unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, 1. ile 6. d\u00fczey aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Toggle distraction free mode.":["Dikkati toplama modunu a\u00e7\/kapat."],"Summary":["\u00d6zet"],"Change URL: %s":["Adresi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"Select template":["\u015eablon se\u00e7in"],"Select template: %s":["\u015eablon se\u00e7in: %s"],"Edit template":["\u015eablonu d\u00fczenle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirler."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n. \u00d6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubukla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Select visibility: %s":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7in: %s"],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni sat\u0131r i\u00e7i koda d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin \u00fczerini \u00e7izer."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisinde bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131lar sayfa \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"Close block inserter":["Blok yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 ya da sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle."],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site d\u00fczenini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 b\u00fct\u00fcn y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"noun\u0004Document":["Belge"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 kapat\u0131n. Her zaman yeniden a\u00e7abilirsiniz."],"Visible blocks":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcr bloklar"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131ndaki bloklar ve tuvalin d\u00fczeni ile nas\u0131l etkile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili ayarlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin."],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"Change options related to publishing.":["Yay\u0131nlama ile ilgili ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirin."],"Publishing":["Yay\u0131nlan\u0131yor"],"%d block is hidden.":["%d blok gizli.","%d blok gizli."],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapat"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"Block Library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Editing template: ":["D\u00fczenlenmekte olan \u015fablon: "],"Additional":["Ek"],"Panels":["Panolar"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Add extra areas to the editor.":["D\u00fczenleyiciye ek alanlar ekleyin."],"Choose what displays in the panel.":["Panoda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"Use theme styles":["Tema stilleri kullan\u0131ls\u0131n"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyicinin teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["En s\u0131k kullan\u0131lan bloklar\u0131 blok kitapl\u0131\u011f\u0131na ekler."],"Include pre-publish checklist":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi kat\u0131ls\u0131n"],"Preferences":["Ayarlar"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Open save panel":["Kaydetme panosunu a\u00e7"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6n izle"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imleci bulunsun"],"Open document settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Open block settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak ister misiniz? "],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok kitapl\u0131\u011f\u0131nda bulunur. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol k\u00fcmesiyle gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress d\u00fczenleyicisinde, her paragraf, g\u00f6rsel veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"inserter":["ekleyici"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Page attributes":["Sayfa \u00f6znitelikleri"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt bilgisi"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fikli\u011fin uygulanmas\u0131 i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizi kaydetti\u011finizden emin olun."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu kapat\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"This block can only be used once.":["Bu blok yaln\u0131zca bir kez kullan\u0131labilir."],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Find original":["\u00d6zg\u00fcn\u00fc bul"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Enable pre-publish checklist":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini a\u00e7"],"Open publish panel":["Yay\u0131nlama panosunu a\u00e7"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7izer."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni yat\u0131k yapar."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni koyu yapar."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme karakteri"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ya da gizler."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Available block types":["Kullan\u0131labilecek blok t\u00fcrleri"],"Search for a block":["Blok ara"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Blocks":["Bloklar"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Footer":["Alt bilgi"],"Block":["Blok"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Template":["\u015eablon"],"General":["Genel"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran modunu a\u00e7\/kapat."],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Settings":["Ayarlar"],"Help":["Yard\u0131m"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Add":["Ekle"],"Header":["\u00dcst bilgi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Name":["Ad"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"URL":["Adres"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}